支持香港警察支持徐步高!

撚狗時 就係要令班on9仔自hi時落佢面睇佢柒

睇班柒頭連徐步高係邊個都唔識

大家點睇

遠水 希望有4000和理非幫手